孫興民去亞運打lol係咪唔洗當兵

嘆住冷氣攞金牌
踢U23打生打死
有Faker carry老孫+熱刺

做第6人唔洗上場添啦

韓國贏硬

老孫訓係到都嬴啦

lol金牌好似無得免兵役
孫興民等當兵啦

根據韓國兵役法第68條，奪得奧運前三名、亞運冠軍的選手，可免除其兵役，通過其他社會服務來代替。不過韓媒INVEN則在昨（25）日報導中提到，韓國國防部表示「今年的印尼亞運，電競項目並不涉及兵役豁免和津貼。」

又歧視我地電競健兒

如果Son參加就會改啦

我地電競師好恰啲？

輸埋

中國贏左

橋牌呢？